 parágrafo quarto do montante de recursos de que trata o inciso três que cabe a cada estado vinte e cinco por cento serão destinados aos seus municípios na forma da lei a que se refere o mencionado inciso  